開始明白外國d運動員點解聽國歌會喊

真心愛一個地方，響起自己家既國家真係會好激動

多謝港獨之母林鄭

系！

扯埋旗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

洗腦歌

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

每朝起身都會聽一聽

moring call聆聲